一人幾個屋企以外打過飛機嘅地方

去旅行住嘅酒店房係基本

印象中仲試過幾個地方打過飛機留低自己啲精 最少
Yoho Mall個廁所
鯉魚門體育館個廁所
九龍機鐵站個廁所
馬場火車站個廁所 (特登問職員借)

最癲就露營嗰時個營幕入面 當時冇其他人

男性朋友屋企

學校廁所

女朋友屋企
女性朋友屋企

媽媽子宮入面

女校廁所
特殊學校廁所

去男朋友屋企幫我打j

月球
打完凍得濟變水

飛機

月出康城

維港海傍

Office

珠穆朗馬蜂

骨場

巴士 不過係人地幫

Gay

公司

未出世就識夢遺？

網吧

西窿

公司
學校
frd屋企個廳

樓主，我屌你老母呀

女友roommate張床

酒店Foodcourt廁所

特登問職員借

係大陸搭長途巴
拎件衫遮撚住，用個水樽隔住條褲係咁捽龜頭

呢個有興趣知多啲喎

嗰陣上年年頭仲有好多蝗嗰期

你知火車沿線啲廁所俾蝗整到勁污糟啦 嗰陣星期三跑夜馬 咁啱屎急 諗起馬場站一個星期只係開幾個鐘 明顯係火車沿線個清泉啦 忍到馬場站借廁所 果然夠乾淨 見下班車要十幾廿分鐘後 痾完順便打埋先走人

某大廈地下

btw唔知呢句野出處嘅巴打我為你默哀一分鐘

喺公司
公司廁所就基本野
試過喺自己個位
試過入會議室

巴士都試過
飛機都試過

喺自己架車都試過
不過都係基本野

旅遊巴
飛機
酒店

醫院張床

試過同fd一齊角落打，真係好撚舒服

點解要同fd

人地圍埋一齊玩生命麵包呀

差唔多.

以前暑期工要上天台做野, 有間拓房成日係入面打. 天黑的話唔凍又夠膽可以係天台打 (果時細個天黑唔敢留係天台)

公司會議室

以前係數碼港返工, 有d幾座某幾層樓有浴室. 有時做到累就入去打

(發夢時)巴士打

自己行山去到偏僻位打

(暫時諗到係咁多)

Tony chow

醫院

試過焗桑拿個陣，見人對住我打搞到我忍唔住同佢一齊打

泳池更衣室

証明自已有黎過

老人院廁所

Ikea
惠康
公園
天橋
屋企樓下會所泳池

仲有啲郊野公園

角落打J生物

點打

唔知 請講解

親戚屋企

更衣室，拎住男同學裇衫打

係男性朋友一個人住既屋企搵到個bra 即場打個飛機
後尾先知原來佢都係拎果個bra打

飛機廁所

老老實實，借過馬場既火車站既人真係唔多，仲要講到明係上年年頭.............

中學上堂嘅時候

停車場 ，lift口

痴撚線

凍得濟唔係蒸發咩

公司廁所 做完嘢坐係到悶悶地就去左打飛機

後樓梯，條女幫我口爆

殘廁

原來係你

中學電腦室

黨鐵月台

公司自己位

Ust 燒烤爐 我條女幫我打

條Jer 應該凍到紫咗😅😂

狗屋

長途飛機
飛到30,000尺高空
可能因為氣壓問題 射得遠好多

匿埋係啲貨架中間
但其實應該有閉路電視睇到

外國嘅長途巴士，長途火車，飛機，私家車

代鳩硬冇親戚答
警總

以為自己喺廁所打J已經好變態
原來連登變態佬何其多

唔係酒店就係廁所嘅喇，唔通當眾咩？

最多網吧

太污糟同攰，無mood打

Hi

你又好奇喇

日本奈良公廁

你覺得自己好撚好笑？

咩原因令你咁做呢？

點解樓上有咁多巴士飛機果啲⋯⋯係咪痴撚線⋯

殘廁, 有人幫我含完再打出來口爆
酒店房基本, 有人幫同自己都試過
仲有後樓梯, 育嬰室

番番下工去廁所打都有, 因為IG睇到條台妹太正, 忍唔到

我地球射上月球
巴打直接月球打

你係咪嗰啲一路打字一路自己傻笑以為好好笑嗰啲死毒撚嚟架

補習屋企

女上司間房

利申:做清潔

佢老母個bra

私家醫院廁所
uniqlo更衣室
山
辦公室
辦公室廁所

解放軍軍營
之前參加過一個月嘅支那軍訓

更衣室
順便有人地掉嗰啲波襪
聞住打

點解會冇啦啦有意欲打丁 仲要係出面 真係唔撚明

巴打心態幾好

咩品種？

真心講
依個時勢大家有啲嘢笑下
我柒又有咩所謂

聽過一個同事講

佢會去佢女朋友屋企趁去廁所時間打飛機

跟住Biu落去其中一支沖涼液入面
但係最後唔知邊個有份用

想識你

原圖thx

一次:
私家醫院廁所 -> 射落牆身, 有清理
uniqlo更衣室 -> 射落紙巾
某座好多人去的山 -> 偏僻小徑開揚位訓係度就咁射
某條澗 -> 裸體訓係度就咁射
酒店 -> 射落個套度

幾次:
辦公室廁所 -> 射落洗手盤

時常:
辦公室自己房 -> 射落紙巾或個mon度

聖育強中學

港豬噢大橋馬路上面

冇分po添

聖育強中學

算唔算中出自己老母？

變態佬

教堂
巴士
女同學屋企

意欲呢家野話嚟就嚟 控制唔到嘅咪當眾打完射完咪俾popo拉

九龍機鐵站鯉魚門體育館嗰啲廁所夠乾淨先打得落丁 有啲地方廁所又臭又殘又多尿嘅 連入去痾尿都唔想 仲點痾屎同打丁

+1
個對象係我朋友條女

有冇索住佢啲野？

清高汁喎

幫人打算唔算
機鐵 （運動前）完全冇人

突發 nasa發現左月亮有水！

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

原來係你 我同班hall mate喺上面個球場望落黎睇晒全程

露營帳幕個睡袋入面(有朋友喺隔離）

一個人住呀 留心啲啦

sor hi, 肯定去老母屋企拎左個bra返歸

機艙

教會

0 fun

飛機個廁所咁窄

射出康城

窄都手部上下郁到卦,,,,除非你手殘

無時無刻都記住把精打上天

幽默巴

飛機廁所
遵理
學校廁所
課室
宿舍走廊
宿舍樓梯
圖書館
街
公園sir滑梯
無開嘅泳池女更衣室
酒店唔講啦

洗衣房
異性宿舍

最癲應該係上緊堂嘅時候 坐班房正中央 仲俾隔離女同學見到笑

後樓梯（ex幫，射好撚多唔知點解)
公司

夏慤道
都幾年前既事

唔會掛
我就冇所謂啊
但斷估個FD唔會咁變態

支聯辦

緊喺有啦
一踢完，白襪變啡襪
鹹臭

你都有經驗？
打波襪同踢波襪都玩過

中出康城

係
冇著，點解著咗會HIGH
你本身踢／打開波？

呢個post引咗好多gay巴出嚟

出街D廁所臭崩崩都打....ON9

南海

灣仔摩天輪

以為你話買人哋著果啲

又唔係成日去，
一個月一次半次

有時係鄰居放出嚟嗰啲

有籃球仔／足球仔／單車仔（你三個會揀邊個）

飛機訓唔著入廁所打個靚飛機

人地就mile high club我就打飛機

點解足球仔？因為用腳？
玩過籃球仔嘅襪，好似臭過踢波嗰啲

繼石頭出糧後....

好耐之前聽講過有打波嘅人賣

想聞咩職業腳

依啲不嬲都有，
GAY論壇長期有gay賣

同學屋企

你地喺公司打飛機(廁所以外)唔驚有閉路電視?

以前翻lab 有一日全部大佬AL，我一個人入咗去做嘢跟住再用mic睇自己啲子孫好活躍

香港網絡大典
巴打 我留意左你好耐 你真係好幽默為潮文之一，於2008年9月21日開始在高登討論區流傳，其後轉至其他討論區。為高登會員雪月（高登會員編號：132165）所原創的潮文。其後因不滿高登新增派膠系統自爆身亡，其分身帳號為Gloomy Rose（高登會員編號：309086）

原文
巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

原文正字版
巴打，我留意咗你好耐，你真係好幽默。

我自問都算個ok幽默嘅人，但係你幽默感比我真係高十幾二十倍…

錯，應該係100倍先啱

估唔到我喺呢個post竟然見識到你嘅威力

我真係笑到爆咗肚，依家一路打字一路執返啲腸呀內臟呀腎呀，塞返落個肚度。

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑？

翻譯
書面語版本
兄弟 我留意你很久了

你真的很幽默

我自問也算是一個幽默的人 但你的幽默感在跟我比較下真的高出十至二十倍

錯 應該是100倍

想不到在此帖竟能見識到你的想像力

我真的笑到腸穿肚爛 現在邊打字 邊在撿回我的腸呀,內臟呀,腎呀

塞回肚子裡

你有考慮過在未來幾個月到紅館開演棟篤笑嗎?

英文版本
BRO i had my eye on you for quite a long time.

you are REALLY hilarious. i do consider myself as a funny gal but you are just TEN times TWENTY times better than me. NO it should be HUNDRED times. i NEVER imagine i could witness you true powerful power in this post ROFL right now i am typing and meantime picking up my intestines, internal organs, kidneys, which just left on the floor while i was rolling just put them back inside my stomach thru my tiny little asshole.

Have you ever considered to perform a stand-up comedy in HUNG HOM Stadium?

日文版本
兄、あなたをずっと注目してたんだ

あなたは本当にユーモラスな人だ

私は自分がユーモラスな人と思っていたけど、あなたは私より十倍や二十倍ぐらいユーモラスだ

いや！ 百倍に違いない

もさかこのポストであなたの実力が見えるとは全然思わなかった

私は本当にお腹が破れるほど爆笑してた。 たった今腸や内臓や腎臓を拾って、お腹に戻してるところだ

これからの数ヶ月香港コロシアムで漫才を演ずるつもりはあるかい？

霸王版本
巴打 我留意左你好耐

你真係好撚幽默

我自問都尚算幽默既人 但係你幽默感比我真係高十九幾倍

錯 應該係百九幾倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到禿頭 依家一路用霸王一路很亮很黑很柔

動L~

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

粗口版本
你個仆街巴打 我留撚意左你好撚耐

仆你個街 你真係好撚鳩幽默

我自撚問都算個ok幽默既仆街 但係你個撚樣既幽默感比我真係高撚左十鳩幾二十倍

屌你 錯撚左 應該係成百鳩幾倍先啱丫屌

估唔撚到我係呢個on鳩post竟然見撚識到你個柒頭既威力

我真係笑撚到爆撚鳩左肚 依家一路打字一路執撚返d腸呀內臟呀腎呀

塞撚返落個肚到

屌你 你個撚頭有冇諗過未來幾個月去紅館開個柒到開花既棟篤笑?

文言文版本
兄台，吾觀汝久矣，

汝實諧趣。

吾好笑語，然汝趣廿倍於吾。

嗟乎！實百倍。

觀畢全文，吾受汝之趣力

吾腹笑裂，今亦鍵亦拾臟腑歸腹。

敢問君，安獨趣之紅館乎？

每級總有大隻仔 / 靚仔，咁啱佢嗰班同我嗰班編埋同一日上運動堂。上堂中間就走返入更衣室，拎佢件裇衫玩，着上身感受下個溫度，張件衫腹肌嗰位包住條JJ，好似係真身上磨黎磨去，有啲汗味但唔係臭嗰種好正

屌那星，係未你， 有次去大埔踢波， 條撚樣坐係更衣室則地下， 望住電話打飛機. 雖然係男更衣室， 但佢唔入厠格， 就咁眾目睽睽地打... 我同fd 眼都突埋

公司 果陣試用期
之後過完試用期即炒
唔知係唔係知道左

我嗰間無鎖門，因為無野偷，本身每個同學都有locker

中學廁所

同學襪我都玩過
勁HIGH

當飛機杯用

我就係咁, 一隻聞住J
你又試過襪？

你公司有保安部?

你老母個閪入面

無, 太臭

你講依個似有精神病多啲窩

如果隻襪少少汗味，但唔臭呢

女朋友係架火車到幫我 加口爆

始終都唔太衛生

廁所有乜咁吸引？ 一堆臭叔係隔離屎尿

ching 幾時見到 希望唔係我

睇錯打機

中學課室，女朋友屋企樓下嘅陰暗地方

人類滅絕就可以上去搵篤精 拯救人類

喺條褲入面打丁 等到就射先開個窿仔

一出尿道就結冰

上次雪崩係咪入你數

中學班房

1. 女朋友家姐房，拎埋佢個bra岀黎挘
2. 去grad trip飛機上面，隔離係女同學
3. 都係grad trip，女同學間房，嗰日扮唔舒服唔落去食早餐，我每條女個bra同d 底褲都用jerjer挘過

2.果個你點樣做得到架？
你用氈遮住自己？襯女同學訓左？？

另外兩個都想像到個情景

最近多左好多呢啲自以為幽默既答案，尋日先有人開完po
咩石頭出糧，即刻駁嘴，今日又多一個子宮入面打飛機

有女朋友都要打飛機

見到啲鹿...

Hostel沖涼房
酒店

對唔住

上完粉之後打

人哋個口入面

其實你係你同你老母所生

可以睇下呢度👉🏻

洗衣街公廁

酒店
星期日嘅公司廁所

用張氈加羽絨遮住，打J嘅時候不能夠用臂力，因為一用臂力就會好覺眼，所以只可用腕力去做磨擦達至射精

應該打左好耐喎咁

想知